[歐聯］巴塞隆拿 vs 拜仁慕尼黑 即場討論區

中立區
推到完場

Griezmann話預咗會留喺Lisbon打埋Final，所以帶咗PS4去
一陣輸比拜仁又比人拎嚟笑

球員對自己隊有期望都唔岩？

希望利零輕手啲，唔好下下234人地。

一句講晒
巴
拜

巴塞過到呢關應該到距離冠軍唔遠
剩返一係psg 一係rb

唔係唔啱，不過正常PR回應嘅話唔會話帶埋PS4去俾位啲haters入

應該悶過琴日 巴塞老人院無咩可能贏啦

Griezmann不嬲毒
Interview問佢去Madrid去過邊
佢答我都無出過去玩

睇過佢ig story 有排佢係咁打LOL

過唔到拜同曼城啦

Link

毒撚係咁

Griezmann WC果陣都有玩FM

Lm

今晚血洗巴狗

直播

預測陣容

對賽住績

利雲今季好fit
睇好拜仁

Barca 4312天然老鼠拉西

咁快0-1

有冇好人嘅巴打可以比條直播link出嚟

精彩

快到

muller入波仲嘈乜

靚撚到

疤

7up

疤狗咁廢

快撚到

拜3:0/ 4:0 走唔甩

拜仁有返希歷基斯年代style

og

OG

屌你送大禮

呢球仲撚靚

乜撚野

咩事

極速回禮

阿拉巴射得幾靚喎呢球

仲要咁撚靚

咁撚靚烏龍

到底係邊個發明阿拉巴打中堅

兩球都係自篇自導

靚到

哥狗？

柒到

屌你咁樣輸返粒

cls

世界波

呢場波好睇！好快節奏！

射得勁靚
og

拜仁危wo

拜條後防做咩發緊夢咁

痴撚線 兩邊垃圾防守

球來球往

疤上撚晒力

又差D比巴反cup

Cls game

on99比so9射都未必入

兩邊啲防守都handicap

依度喺咪中立區

美C個球中柱

4個企定定

Good Game, not boring

兩邊成村人都無個掂到波

有冇link

拜仁開波前仲咁搶口

FIfa, Winning

幾好睇

55直播

入球大

巴d士氣返哂黎

好睇到
勁刺激

中立場一場過
就會有好多估唔到既野出現

冇牌？

兩隊都好似Fifa弱智電腦咁
og 成班漏晒 企咗係度 樣樣齊

係啲防守低質啫

Google search 大把

拜仁條防線一比直線就穿

雖然都好多失誤 但好睇過琴日果場啦

海軍鬥水兵 兩邊鬥柒

呢場最正 瘋狂埋門

兩邊啲防守都痴撚線

兩隊都搶攻，後防自然空嫁啦

最好睇呢場

蘇狗好似跑唔郁咁

疤啲波好快

老啦

巴打唔打到咁快

一場過?有無分主客

冇啦 8強開始全部一場過 中立場踢

仲有大把人換 兩邊都

1:2

就係要睇呢啲逼搶 呢啲先係現代足球 仆你個臭街

勁到

射得靚

咁就3球

支持今季拜仁三冠王 今季好撚值得拎

痴撚線好撚好睇

巴比人迫到都做唔到波，又慢

半個鐘未夠，拜仁第三球

羅白頭好廢

依場波高汁到痴線 20 分鐘無悶場

拜狗勁到

基拿比又大隻又快
搶完波再助攻

有冇人now e lag到仆街？

冠軍啦拜仁 冇隊夠佢踢

佩利錫算唔算大賽球員

好耐冇睇過巴塞 差左咁多

碧基
失兩球都遮9住哂 又閘唔到

成季冇乜點出 好似

個講波佬拜入波就唉聲嘆氣
頭先疤入波勁興奮

拜仁勁到揪根
相信鏝 鈀都唔夠打

巴條後防會唔會太垃圾

中埸冇以前咁fit
又成班30+嘅老人

兩邊都會互攻好睇幾多 前幾場悶到傻

拜防守都流流地
但進攻勁好撚多

alaba差D又黎

疤班老野跑死未

保定解圍都好危下呢球

兩隊咩防守

巴塞成日自己禁區短傳

鏝大家鬥攻應該有得踢下

拜條防線洗唔洗壓咁前

拜仁即場1.4x 客勝 派錢？？？

美斯隆那

之前有下又係斬入去空哂
唔知拜9想打offside定乜 但兩下都好似冇off

疤比人SM 幾多年無見過
好似英超中游比big 2AM 咁踢守勢波

lenglet幾掂下

快撚過玩玩具

屌您呢球門前

1-3

巴塞後防 性感到

1-3 GOALL

要大炒了

格

456了

咁既後防
有排入

基拿比

等睇曼城對拜仁

巴塞退柒遊戲未

幾勁

Fifa式入波

後防廢到點

拜仁咁多個射手 對家又德國龍門
咁熟 入多幾球唔驚啦

今次疤狗又邊個會係更衣室喊

拜仁勁到
好大機會今年

哈

比拜禁住黎屌

燈到食塵

柒頭巴塞笑撚死人咩 廢撚到

on9

曼城無得打

兩隊都係成班跑手

西甲重開後好奇點解會比皇後上拎冠
而家明晒

史特根咁樣撚影帝

贏多粒3粒好啦
比少少面美斯

做乜撚野

巴斯基斯廢到

巴斯基斯

點解巴西仔咁中意no look傳波

㩒住黎屌

痴線

gk傳得閪啫

後防食撚左屎？

巴塞係度做乜

頭先個下後面清波笑左
好彩越位

1-4

又入

唔係大巴隊學咩人泊大巴

小花願唔願意終結比賽？

567了

知道雲加唔肯教巴塞
無心情踢

達史carry成季 今場踢到成pat屎

今晚劇本就係 拜仁大炒巴塞
美斯選擇轉會 唔玩了

放題

比人456

30 分鐘5球(1球og)

完場會唔會十球
完全冇符

巴塞全隊都柒吓柒吓咁 456

巴塞班友是咪唔想踢
笑到仆制

西甲咁快出晒局

等睇1:11

個朗列係咪搞笑

啲後防咁都關佢事...

成班老人比人屈速

屠殺死疤狗 好心涼

咁似巴西輸7-1嗰場

dejong 真係好撚水貨

半場7喜不是夢

拜仁30分鐘包辦5個入球

第5球秒goal

30分鐘入5球
拜仁癲到

慘撚過德國對巴西

德國對巴西

古天樂

好似德國屠巴西咁

muller 攝位靚到

德國式機動足球

其實班球員係咪唔想踢

而家先30分鐘 疤投降未

痴線
上一次咁屠巴都已經7-8年前

迪列治都係，兩條廢友番荷甲啦

同一盤口
熱刺 2 : 7 拜仁
今晚
巴塞 1: ??? 拜仁

30min 5球都係拜仁入

古拍手

痴撚線 巴狗d 防守 拜仁拎親波都冇人mark

朗格列後生咪一樣慢

我都覺

當年兩場夾埋七喜，今日試單場？

禁撚住疤狗黎砌爽撚到

最後會唔會1-7

疤年年歐聯比人強姦

垃圾巴狗

梅拿換左呢個新教練後回春

d後防真係笑話

今日既疤出嚟搞笑定係打假波丫，CLS

咪就係 球球輸到中出咁點救呀大佬

咪撚咁戇鳩啦 比人456緊 就話啲球員唔想踢 輸唔起咩

live porn

支持單場七比一

封死美斯就win
阿so跑唔郁

客其他

巴西可以話無泰亞高施華
今場巴塞應該無得賴

呢條咁既中場仲想玩猜波真係收皮

個巴區都無巴迷，呢個 Post 唔開都得。

反正班巴都唔係守出幾個後生鬥下跑算啦

點解會諗住守

真係打fifa 咁 拜仁拎到波就L1 三角

拜啲逼搶

又猜失

巴西嗰波起碼都係自己入

退役啦 回到爆

巴啲後防10球有9球都甩

白衫嚴重虐老

應該散band 呢場之後好多老野會走

達史特根啲短傳世界級
半個鐘玩鳩自己友10次

拜仁唔鳩猜既話勁到

錫屎安炒得未

梅拿今場癲撚到

貼過去巴區啦

一開波就搶鳩你班老野

疤次次都係成隊踢美斯一個

有鬼後生見得人

一班後生仔虐老

利雲開齋未呀

泰亞高都唔後生下

佢好撚有自信架 睇佢咁有自信嘅樣俾人入咗咁多球就好撚心涼

唔記得比佢地賣走晒

歷史重現

其實拜都唔後生好多
但啲人個態差好遠

R4邊可能打後備

Big gay慘到 完全傳唔到波上去

拜仁速度完壓巴塞

利雲/Perisic兩個3字頭都快過巴塞班廿幾歲嘅人

唔係og既話4:0緊

快開張家輝都追唔到

仲廢過拜超隊

基沙文同古天奴買番黎同美斯撞位
同大波拿一樣咁慘

迪莊走未

半場 5:0(1og)

巴塞後生
puig
fati
可以一用

基沙文點解唔出 傷左？

疤成隊波係咪得兩閘係有速度？

5球拜仁

回晒塘啦
上場好廢

基本上係

點解拜突然咁勁

格食格嚟講我諗得馬體會打得贏拜
點知輸咗比萊比錫

今次有冇賭睪丸

巴塞2g 拜仁5g

前個排睇皇馬對曼城都諗緊皇馬點拎到西甲冠軍，依家一睇巴塞就明曬

利申：皇

西甲老人院

廢得濟咪唔出

一開波以為係勢均敵
幾分鐘1:1

家陣少睇疤
但之前覺得可以接到沙維小白班既得R4

鏝其實有得踢下嘅

應買唔買，唔應賣就賣

個人唔睇好鏝城

拜守果陣成隊波收到好窄

仲要用艾法換個30歲嘅老人 基沙文根本唔撚啱巴塞 啲轉會操作真係笑死人

曼城個中堅位真係喊出嚟
仲係用緊費蘭甸奴

鏝城後防好廢

OT都無就吹半場完

是但啦隔離咁廢壓前啲有咩所謂

下半會唔會收油

差啲以為入到波

呢隊疤無快翼
拜仁縮撚哂係中間密過daddy 架大巴

起碼都換番一兩隻翼入黎自有得踢

但係今場輸哂兩邊

哥理斯卡又高又大隻又扭到又搶得

乜原來perisic咁就三字頭

疤成個中場得Vidal似樣
初初班友仲笑柒佢唔啱style

過唔到半埸

一開波比鏝逼搶入到球先應該有機會偷到雞，睇頭先拜一失返球個騰雞樣

利雲仲未有士哥 你話呢

疤無快翼
收係中間局兩閘上黎攻

上曬力都輸到咁

今年應該真係拜仁 前中後啲配合真係一枝獨秀 巴黎同埋曼城都有啲不足

單比利有冇後備

起碼換基士文出嚟迫搶吓中場
美斯打返邊

有呀 dembele條玻璃友囉 換fati仲好

呢家呢隊 仲點踢到猜 食古 去唔到舊
睇得出舊個班仲想tiki taka但都無他隊友識

撐唔撐美斯好。。

點解可以咁撚垃圾

等睇鏝快翼破
鏝有機贏 拜og完騰雞到

篤兩下就射到波勁撚到癲

撐！！

今季最有機會追到朗嘅17球緊係博盡

師兄係真愛

我想鏝贏

等陣古一招證明自己

佢有速度係同佢D隊友比

比埋呀朗 佢都唔得啦
除非教頭下半場一開波換9 哂佢

蘿蔔同對中堅

98 la

鏝真係最大機
呢隊疤不成氣候

巴打咁有善心捐錢俾馬會呀

左右中場係維達同20號果個
仲要一縮後守就入返中間

即係左右兩邊下下一打二 仲要對方又快又有技術
點守呀

丁力勁過雞髀 阿古獸勁過利雲 仲有kdb勁過成條中場 拜撚有機會贏

想睇7喜

比個包皮，kdb再加呀朗應該有機

仲要射得下 係差d頭髮唔夠厚

拜狗呢種打法好難破
塞晒係中路
你去邊路對閘又夠快包到
所以一定要overload邊路 但係疤狗又無翼
注定收皮

不如你直接捐比我
最多我開夠@70比你

皇馬今年都好廢
睇過場打呲
巴塞個中場活力仲差過皇馬
連皇馬都贏唔到，出到去打勁嗰啲點鬥

變強了，也變禿了

今晚輸都知疤要大執
條中後場廢撚到
龍門 lenglet pique roberto遊暈

真心覺得有得打

係唔放中間比疤猜，戰術好成功！

@120

比你

阿古獸係屋企打緊機

Jesus lor

下場 拜對鏝 直情已經係冠軍戰黎

講真 執得黎 美斯個定位都有d 尷尬
作用一年一年細

阿狗都過唔到仲想贏拜仁

你估打機咩

疤個龍今場好痴線
瘋狂遊暈亂大腳

其實今季下半季都勁咗好耐 場場都屈曬機 歐聯復賽前最有冠軍相係佢地

又係四強好睇過決賽

影帝都夠鐘要換下一代啦
完全唔撚掂
中場三個慢撚過龜

下半場變韓國屠德國

決賽或者打巴黎 場場鬥攻

呢5個真係甲級戰犯
踢到成pat屎咁 真係仲廢過街場

用呢場講拜好撚嘅人有冇諗過本身巴成老人家 仲要呢幾年歐聯柒開

尼馬打拜仁 都好睇既 世界盃咁

比人迫到禁區頂都猜唔到波
大腳上去又無高佬頂波
放兩翼又無跑狗
蜘蛛俠都腳震啦
完全唔撚關佢事

條防線致命呢

疤輸教練，出on9陣比人睇住食

唔撚洗踢咩
落場就出盡奶力啦 但疤條中後場今日勁遊暈
龍門要負好大責任

洗唔洗安慰下巴？ g持頒返個最有體育精神獎

巴黎未必輸
因為屁馬包皮都好撚快
其他防守就得

信心影響比較大
咁嘅比數 成隊都拗晒底 個龍都應該騰晒雞

問過迪比未？

我寧願佢下下9斬大腳
佢直頭大腳都無幾球啵
點會唔關佢事

最尾RB對拜就好笑

起碼巴黎 落後會追到吖
我係杜曹 呢場就諗計 點打防守 針對 前面淨係擺快馬打防反
（ Neymar 包皮 迪馬 ）

今場破唔破到對羅馬利果兩場紀錄
連續幾年咁比人炒真係會懷疑人生

五月德甲重開之後各項賽事全勝

出基沙文唔出快翼，疤冇得救

個龍門俾人中出到驚啦。。
頭先佢係更衣室打俾我話：踢左成季西甲，都未撚試過半場俾人射十鳩幾腳

拜仁唔落場踢歐冠真係唔知實力，德甲完全反映唔到實力，點廢都拎冠軍

所以有時好有驚喜。不過光頭佬帶既拜仁係歐冠就一定廢

訓？

都真
一中龍射就入

其實不嬲都勁
係連登仔以為佢淨係屈到德甲果班

光頭佬鳩猜
依家有波走位有波走位

諗起世界杯 德國7:1 巴西果場

後防廢到咁 龍門預咗比人姦

德甲
巴黎打拜係好睇既

唔訓，睇疤比人虐殺

皇馬係超廢，夏世三完全冇用，前場要靠肥賓Carry都知咩料。
啱啱再睇巴塞，進攻個時，冇波個啲走到咁入，當正每一個控緊波個個都係Messi 可以劏條直線俾佢咁，一俾人反擊就仆直。

Pique Langlet roberto

出個廢人 好睇

其實前面都老 但都打起到
左閘 中場好撚屈
睇嚟換教練有料到

想鏝贏拜狗

拜幾耐冇入過決賽

13／14隊拜勁啲定今屆勁啲?

無翼爆到落底
局住跑直線

拜個教練有料！

近6季好似至少8強，4次4強

呢屆硬淨啲快啲
前面熟到爛左 又未回塘

鏝可以一戰

古天奴出嚟味

梅拿入波硬係覺得佢好似啲納粹德軍咁
想殺人咁款

出黎撚狗

達屎迪根隻左腳跛架？

應該都唔夠踢

會唔會被美欺打 如果撚佢

辛美度原來咁撚廢

下半場大定細？

13 14俾皇馬炒足5球喎
12 13隊拜仁會勁啲
嗰屆真係每個位置個人能力都勁

射咁正

其實真係疤廢
鏝同呢隊拜可以一戰

睇睇下個龍門，有少少似佢

係時候打俾啊珍

伏到核爆
一嚟佢個人伏，好多腳都大腳清
二嚟隊友伏，無行近佢幫佢手，由佢攞到波俾人夾
仲要拜仁迫搶勁快

個教頭真係廢廢地 出基沙文 做乜鳩

今場超班得好緊要
唔覺鏝夠踢

12/13拜仁又係大炒巴

下下斬入去都有

好似開始想比巴入返球

好殘忍
夜媽媽睇人強姦

但係鏝贏皇馬都係皇廢，鏝今季都唔係點好,我覺得拜一樣可以炒

兩個中堅無限中出

邊路完全冇突破能力

一直以為佢幾勁，見佢又快又大隻

有番希菲斯堅唔知咩名帶個年影子，拎歐冠如探囊取物

空撚到 不過越

Vidal望到都唔跟

點會有，蘿蔔維度

屌 空歡喜

個教練似公園啊伯

越得好明顯啦呢球

劍橋對YMCA

比你唔帶波直線跑都跑唔過拜兩邊閘
阿方索同kimmich快到on9

拜差d入夠6球，可惜offside

追拜下隊入波追唔追得過？

so 狗慢到明明佔先機都比個後衛搶番

上半季雪9梅拿 好似

On9,拜送角比疤

屌so9廢足咁耐都照出
反正so9都唔帶波架啦
出個後生尻跑仲有用

送都唔會入

so9

2-4

巴終於自己入

牙蘇靚cup

成班矮仔

so9呢球勁

燈撚到

點解個個都當鏝可以過到里昂
鏝對里昂一和一負未贏過喎
仲要里昂殺full team祖記

點解拜仁咁勁仲用緊保定 連柒兩野

Diu, so9

保定

蘇9靚波

而家追得

屌

古天奴快點出嚟

祖咁廢不能作準

個場輸12碼

祖今季比沙利教到唔識踢波咁無得比啦同鏝

雖然佢係回塘 但top fit其實係勁
啲人成日捉住美欺.gif話佢廢

so9同基沙文0交流

沙利d 煙應該臭到c 朗無同佢講過野
驚整傷個肺

無論喺德國定拜仁，都係扮演雪糕筒

其實比列錫無情情做咩打右中場 左邊即刻廢左

清翻比人

教到仲廢過上年成隊波無form

今場第幾次自己半場傳比拜仁

佢兩腳chance 都射左落海

話時話丹比利傷完未

拜仁咁多機會567都唔好好把握，巴真係多謝你放生不殺之恩，分分鐘仲有價講

保定 唔係炸彈人咩 派膠次數 頻率好高喎

傷完啦

如果利雲今場咁好機會都沒波入應該都追唔到朗嘅17球

佢隻右腳都廢廢地 轉左踢右之後個威脅即刻細左

Davies勁撚到

拜輕鬆到

davies

拜仁次次都係咁 上半掃完 下半就唔多攻 之後後防爆炸

換fati dembele啦on9教練

扭臭施美度

A戴維斯勁撚到

Semedo

拜

搭飛機走啦

加拿大人萬年一遇

今季最佳LB

仲要得19

Semedo比Davies撚狗咁撚

雪糕筒
話過就過

森美度廢撚到

冇7-1可能有8-2

辛美度好撚廢

勁撚過acole

有冇7粒

其實佢打翼定閘先最好

係佢太快 慢鏡都睇到佢爆個下好撚快

可以搭飛機 番老人院休養

真係廢過轟

7喜未

巴比哂啲空位拜推進

閘 佢overlap個下速度快到 下季仲要有埋sane

曼城都唔夠呢對拜仁打啦 個個都可以入波嘅 進攻點多到

插哂喉 唔郁得住

明知對手又快又扭得
巴塞右中場都唔過嚟協防

我仲以為佢係翼添

又可以睇小花頭dup
so9 拉番佢條頸上一上黎又dup過

仲係自己禁區鳩猜
好似d 人玩fifa 輸到鳩黎咁

爆江

想睇davies對walker

碧基條傻鳩食花生唔埋去補位，都唔明班高層點解唔賣撚左佢

我朗見到啲隊友咁樣都Dup 啦

巴打你吹奏拜狗好撚耐

電話佬第一下空哂都唔去

班高層應該賣撚左自己先

慢咗一拍

davies咩國家？好勁

前線勁但後防一般，曼城同佢對攻既話未必會輸

隨時變小花史上最大敗仗

高文出黎屈速啦

成隊都慢一拍，下下比人衝先同攝位

加拿大

未來主席你敢賣？

加拿大
國際賽無緣

semedo

艾巴

高文

davies靈活好多

好似係難民入值加拿大

成班拜仁球員係巴塞個禁區練波

加拿大有人踢波嫁咩

美斯次次歐聯比人淘汰都冇波入

巴塞賽前係咪冇諗過拜仁會逼得咁緊

加拿大力架都幾勁哦

係
加納出世

美職聯

疤後防都幾忙

隻維度出黎究竟係想有咩作用

個後防做乜莖

唔係達史而家起碼6 7粒

Wish you have a nice Christmas

諗過又點
又唔代表應付到

拜仁班撚樣真係虐老 快撚到

逼緊唔係不嬲巴專長黎咩

打美洲金杯

影帝一早就唔應該有正選

幾多年冇睇波

唔係吹奏 係有個句講個句 講事實

墨西哥高太多班

attempts 7 vs 21

巴依家心態但求唔使比人再中出 但又無能為力阻到人中出佢

4件前鋒2件中場

啲逼搶真係掂 組織都唔比你做

De jong根本踼佢個位係最啱 但條友又阻撚住個正選

de jong防守差

換埋跑狗丹啦 反正都無防守咁

講波佬：it’s really something for goalkeeper to play it long and Messi flicks it on

數錯，想講12/13

古天奴

古天奴都有得踼

25古準備

拜仁做咩換個拳手入嚟

控傳先係巴

唔係摔角手咩

影帝好得去邊
De jong主要係防中嗰種位置感唔夠好啫
預判嗰啲無問題，有人補位就得

古天樂sub in

等睇古一招

古

13年比拜七喜果次，咪就係話巴只識傳控，冇逼搶

古天樂係時候做野

支持古天奴入波剷草

大隻到

幾乎場場都有

de jong係踢開防中隔離果位
但巴塞無正宗防中
所以無呢個位

高文重心咁撚低既 步幾穩

一陣又傷就好笑

對比 古仔 好似可以一野撻死佢

想睇佢用古一招入疤波

古天來了

紐

疤啲19快開今場俾球證吹停哂

疤一早放隻fati 出黎跑
上半場唔洗搞成咁

中前場6個有4件老野

講左，話佢唔換快翼走去換基沙文

Fati 唔係好快架咩 下下係邊唔爆落去 後生細仔

拜仁專程放古天奴落嚟侮辱巴塞

正

咩話40比0？

咁kimmich都唔慢

爆你老母西閘呀世狗

全場造波俾古天奴啦

古一招 古一招

80分鐘都唔換丹狗
博乜

我拜好單純無咁狗

外借可以出場對母會 點解軒達臣唔可以出黎做龍對曼聯

利雲：我未入呀屌你

2-6

睇份約

利雲終於入到

678了

燈到

古assist

古加利雲
完全係侮辱

點解古天奴可以出場？
正常外借合約唔係對母會唔出得？

古仔

傻撚左？

輕鬆到

歐聯冇得回避
占士洛迪古斯前年都落到場對皇馬

歐聯冇迴避條款

似越

利雲入埋就完美

疤狗輸到傻撚左

古天樂助攻利雲

完美啦

美斯 陷入左 自閉 模式

自言自語緊

check 唔 check 都無所謂啦

巴狗一d火都無

集氣古一招埋尾

笑撚死丟架

仲以為越左

溫室球王

講真我係佢都唔知點算班波咁廢 條防線比人當狗咁撚

好殘忍
7喜

2角呀屌你 刷埋佢啦

比多球杜利素

最後一球古天狗入埋好無

Ok

真係

哈！！！

古天奴

爽

足球上帝發夢比人搶倒波

7:2

幫緊你 幫緊你

巴踢442未試過有好結果

笑撚死

古天奴助攻又入波

Ho ball
巴狗 乜都贏哂呀

後防做乜勁

25古下季唔駛返去?

佢都慣啦

踢國家隊都係咁

搞掂了

屌你老母好撚心涼呀 比古天樂入到波

唔係,華dee 年代對皇 442 ok

上帝已死

拜今年冠軍

好過巴西 入多一粒

1入球1助攻

一早應該走 對雙方都係好事

最開心 呢場

返鄉下食屎啦蘇狗

快快手8比2完場算啦

比人放走 有加乘

佢都預左返唔到去架啦

疤個教練係乜水？
呢幾年美欺個教練都好似雪糕筒咁

廿幾歲 屌 唔返去大把球會請啦
低人工d 姐

巴塞冇所謂啦反正佢走唔走影響都唔大 成對波都應該要重建根本
反而對佢自己 一定係走好啲囉可惜佢又好似冇乜諗法咁

7比1就完美
多左球og

巴塞上場比人 大炒入其他幾多年前既事

車仔仲勁過巴

點話點好

痴孖根

又多球

今晚後你就會記得佢分分鐘30分鐘出新聞

拜快手d做夠8比2啦

好好笑

真係8:2

中場都贏幾班啦

2:8

比左你了

停手未呀

2g1a

好殘忍

見到賤種疤俾人炒好撚爽

見到巴個教練有d心up

神奇 頂級 超卓

出聲就有

古仔炒柒佢 大快人心 唔好用呀拿？ 咩彩都攞足
88 疤狗

成個管理層解散啦好冇

踢凳

我淨係見到美斯有啲心up

痴撚線 兩入球一助攻 落足疤狗面 得唔得㗎

是日笑話：疤狗

lm古一招戴帽

拜仁個教練入到佢自己都驚

古仔都冇諗住返去啦

呢場可以笑足十年

小朋友對大人

巴塞教練一陣會俾人🦑

其實巴塞真係要等美斯退休/走先真正改變

美斯都老要重建就唔可以再圍住美斯黎踢啦
但係佢唔走又冇理由唔圍住佢踢

係唔係歐冠8強最大比分差

唔講意為巴俾人紅咗兩件

古天奴當正對面殺父仇人咁踢
一啲都唔留力咁炒多巴塞幾球

古天奴原來咁勁

8-2
諗起一首抽水改歌

炒撚緊
應該係巴歐聯輸最大比數一場?

在那天輸8比2

一場過應該係

美斯去英超搵食啦屌

原來倫敦三隊都唔係好廢

有幸直播睇到又一場經典

支持美斯轉會

其實睇到佢咁樣真係好慘 賽前已經講到冇可能贏
不如走啦講真去搵牙朗一齊爽着踢咪算囉

維度發脾氣 返屋企瞓覺啦死柒頭

打交完場痴撚咗線

C朗之前頒獎禮話未同過美斯食飯，兩條友終於有時間一齊食飯

一齊加埋咸爺隊波

唔走真係無得踢
佢一定要係退落黎
巴要搵第種踢法

倒數新聞開始

會唔會被人尋仇

剩係睇比數可能都唔知今年踢一回合

再唔係去巴黎搵屁馬都好點解佢唔走心痛

笑撚死，玩到咁大，聽日嗰場都可以免睇啦

睇到last 球佢無撚左表情
好似比人炒8球咁

冇能力就咪x踢歐聯 西甲的臉都畀你丟光

之前有份笑熱狗軌個d應當悔改

隊波最大問題都唔係佢到係成隊波都唔得 成班30+大帝 話又唔得 點教

呢條不嬲輸波打人 傻鳩黎 睇個look都知無腦

拜仁走咗雙翼都接到班 分分鐘仲勁
呢隊巴成日入埋啲水貨
管理層真係勁幾班

尼馬就算回歸都冇撚用啦 成隊要重組

巴個教練係邊個，成個打雜咁

熱狗半後備都只係2-7

美欺 牙朗相繼落幕

在那天輸8比2ver2.0

睇包皮好過
琴晚睇完 真係好撚勁

收皮啦你死疤狗輸8粒哭波喪啦

係 屌 作為華拉度列 球迷 都咁話
咩架都比你丟撚哂

掃地平時